不如我地集中一次去政總示威

其實場運動已經發展左兩個月，由一開始我地去遊行示威，政府選擇不聽取市民訴求，展開左呢場長達兩個月既示威行動。

我覺得運動開始去左樽頸位，警民衝突無可避免，加上濫暴濫權既問題，市民或者示威者對於警察既不滿，亦無可否認成為運動既其中一位主角

但我認為我地有必要再聚焦一次今次運動無論起源還是現在，最大問題都係政府。我地選擇上街遊行，不合作運動為既就係希望政府可以聽取我地既意見，而政府一直對此視若無睹。

我覺得我地再次回到最原始既起點，對准政府，先可以再次突顯呢個運動既主要目標。如果我地去政總（政府所在之處）示威，政府再唔選擇合理回應，亦可以再次突顯高牆與雞蛋，亦可以向國際社會傳達呢個係極權政府！因為當我地做完咁多野，政府都選擇唔回應，我地就企返喺佢面前，同佢正面對話。

但我個人反對再次推行佔中，是次主要係運動持續兩個月後，雞蛋再次正面正正當當向高牆表達訴求。

Sorry for 1999

推

去政總不如去禮賓府

831 咪對住政總 啲狗狂出tear gas囉
訓左無睇？

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

就快3個月

不了 輸左咁多次
Popo都熟路了